一人一件自己最柒既事

我先
有次同屋企人 老人家 姨媽姑姐叔父 表兄弟姐妹 食飯
食食下我拎電話出黎㩒
突然間有人拍我背脊
後面枱成枱人望住我，有個 Waiter 企係我身邊
Waiter: 先生，你跌左野 (指一指地下)
果陣其實好靜，全部人靜哂
我望一望地下
仆街
去完條女屋企唔記得左擺返低個 Dom ，跌左
一腳踢左個 Dom 去唔知邊度 跟住話：唔係我個喎！
成家人問咩事咩事 勁老尷